去過伊朗，有冇機會入到以色列？

Search過資料，話過左一年就會成功入到以色列，只係會係入境時俾人問耐啲，冇先去以色列後去伊朗咁絕對冇機會，但有其他人又話唔得

有冇巴絲有成功既例子 定都係要等passport過期先去到

去過以色列 passport有印 有啲伊斯蘭國家會唔比你入
但掉番轉就唔會 最多問兩句

你去以色列可以叫佢唔好係你PASSPORT 戥印 架嗎

呢層我都知 如果掉轉冇事 就應該都係去完啲伊斯蘭國家先去以國就比較好
Btw thanks

係 或時去以色列時要求唔要印

亦可以叫佢 印係另外一張paper 再釘係passport

出境拆返

bno同特衰交替用啦

唔知使唔使簽證